「月經」由$500上$10000都無太大感覺

但$10000落番$5000就好撚難受

明明我仲贏緊$4500

但我總感覺我個本係$10000

之後我見到個2倍既讓球盤

我心諗：輸左大不了咪戒賭，但贏左就回本

$5000下盤